對家行溫和路線，我地就玩大遊行！！！

明唔明，警狗出黎打人，就再玩番黎明行動！

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

我都覺得而家係和理非嘅時候

和理非欠勇武太多 係時候出黎合法遊行示威
叫民陣攪啦 最有號召力

可以一試，似乎警方已到末路

［區選］藍絲散水運動，正式開始

如果唔亂捉人, 和理非都會敢出黎

認同， 西灣河開槍+強攻中大， 民意高速歸邊
再強硬都係火上加油。
攻府依家一定以退為進， 全力打民意戰
盡出離地中產， 公屋藍絲， 鄉黑
出埋老解扮親和
配合選舉工程

鬥慘係左膠架， 但唔代表完全冇用
見招拆招
記住做番好文宣

Book場friend民陣召喚

而家仲邊做到遊行...popo係你開始遊行前已經係集合地點附近TG放題整散D人,又會係中途截斷你去路

就係引佢地番去警暴

難聽都要講，係警暴keep 住場運動既怒火

和理非五大訴求大集會

但下星期就投票, 邊日行到?

聽日好似有個不反嘅集會喎

推

對家玩非暴力 我地更加非暴力
全力吹雞1117

拉
根本冇衝突，唔好帶風向啦你。
星期一至五黎明行動照做
星期六星期日和理非大遊行，各有各做，輪流休息，同極權鬥長命。

推到俾民陣見到！

推

23號大遊行

1.五大訴求 缺一不可
2.提醒大家24號要投票

和理非應該文宣返平日朝早同中午
和你返工，同中午快閃

推
同意
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

p推5到

聽日見